有冇人覺得冬天終於開始黎喇?

出面想搵羽絨都搵唔到

好熱

開左冷氣

渣架